(認真)有咩方法係可以令自己對一條女死心

愛上第二條女

打個飛機

有咩方法可以令自己對一條仔死心

Yr face yr fate

想死心都要睇樣

佢只係你生命中既過客

其實哩句野難聽過粗口

樓豬
同是天涯淪落人 在這傷心者通道上同行